高薪請 network engineer

上次我公司請 software engineer, 成功係呢度請左位巴打，佢未開始番工不過應該幾滿意我老細開ge offer

近排老細又有新諗頭，想請 network engineer, 但係要senior, 有經驗，人工應該會高過 market rate, 唔知有冇巴打有興趣

巴打公司請唔請c++ intern?